[情趣多多]十二月十一日跑馬地九場賽日討論區

我肥蛋陣

諗咗陣係谷草定跑馬地定快活谷

飛帥

好失望喎你

欄主圓

方蛇話叫馬會唔好跑9場

松岡正海（「勝出光采」）承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在接近千八米處時，他容許坐騎在尚未帶離「達龍駒」時向內斜跑，導致該駒勒避及失去應有的跑線。小組判罰松岡正海由十二月十八日星期三開始停賽，直至十二月三十日星期一才可再次出賽（四個香港賽馬日）。此外，松岡正海亦承認一項不小心策騎〔賽事規例第100(1)條〕，事緣在過了一百五十米處後，他容許正受催策的坐騎在尚未帶離「巫師杖」時向內斜跑，導致該駒被帶向內跑壓向「歡樂之光」，「歡樂之光」因而受阻礙及被帶向內跑橫越「達龍駒」的跑線，「達龍駒」同樣因而受阻及失去應有的跑線。小組判罰松岡正海由十二月十八日星期三開始停賽，直至十二月三十日星期一才可再次出賽（四個香港賽馬日）。小組裁定兩項停賽罰則同期執行。

贏呢場停四期 唔知日本點計數

伊巴入波未

係咪想落返去西乙

跟停賽日期囉 12月18去到12月30

我都唔想跑2400

友瑩囍爆缸

身子弱

贏完呢場d獎金
抖返4個日本賽日唔跑，放下假好過啦

真 橫掂佢日本都唔上風

屌你老母柒鳩潘頓場時時精綵原來3段快咗2秒半，點撚樣贏呀

跟停賽日期
日本應該日日有馬跑 差在佢跑唔跑細場

點解佢唔留後中段走呢

其實DBP 唔係抽個十三檔真係有得鬥下出閘快外檔焗留後
last 22.02 仲要150米先真正望空 佢同爭分都係咁上下 好想佢交代返場

佢下風騎師都無咩馬騎既

佢下場g1先係正本戲

係咁比13檔果隻塞出5疊 夾硬留後真係拉停先得
2222 3333 4444 5555 6666 7777 8888
總知跟前果幾隻全部燒死哂 得時時頂到p
所以真係輸檔同際遇

lm

杜友三疊照贏你爭分 紅衣 j左好多次
下次抽個好檔 又係依啲對手 8倍左右有得諗

希望二線嘅日本騎師多番啲機會
津村明秀保住機怜金花
北村友一贏多幾場g1

餓到馬都唔識放
造唔到磅咪格硬黎啦屌你
搶隻旺蝦王分分鐘你今日兩場g1係手

旺蝦王個態長期都咁fit CLS

今日未十足

隻蝦明明係佢跑開
放左手之後就拎唔返

【全日輸7千幾萬】潘頓係捧蛋 但唔怪得晒佢

貴為香港冠軍騎師潘頓，今日國際賽大日子，9匹坐騎全部贏唔到，只跑得4席季軍，合共輸掉的獨贏投注額，為73,176,207港元，怎樣，身為馬迷的你，也有失望抱怨嗎？

其實，每人都有運氣高低之時，上季的國際賽日，潘頓遇上氣勢如虹的「美麗傳承」及「時時精綵」，順利贏出香港一哩錦標及香港瓶，人與馬俱大放光芒。來到今季，雖然再度策騎「美麗傳承」，但香港馬王已連敗兩仗，氣勢回落，能保住第三名，你說他發揮有任何問題嗎？至於「時時精綵」今次因應14檔劣勢被迫放頭跑，直路上，人馬已交出頗強加速力，也保得一席季軍，已盡所能。

是的，雖然在香港短途錦標，潘頓接手了1.5倍的全熱門的「忠心勇士」，大家都對人馬抱有相當大的期望，結果潘頓亦沒有起步遲疑，陣上順放發揮對辦，只是三歲馬鬥到最後乏力，輸給由莫雷拉發揮無懈可擊的「爭分奪秒」及跟靚位鬥衝的「旺蝦王」，又是第三名，又是失望，但潘頓發揮實已稱職。

厲害的人物，就是在逆境之下會重新要振作，莫雷拉上季於幾場G1四大皆空，今年，他重上高位，今日，輪到潘頓空手而回，不過起落就係平常事，冠軍騎師出名唔服輸，就睇吓佢嚟緊大賽如何反撲喇！

你呢

Magic Wand 下一站 一月嘅飛馬草地世界盃 或者 二月嘅沙特G1

冠軍車手俾第二個實有P
連達文一返香港就變廢柴

爆騷開始黎料

睇返開頭
後上個堆馬一早霸哂一二疊等緊你
時時根本冇得揀焗住上前
點知上上下變埋放頭 放緊個陣後面又係咁推 咪搞到要快放囉

隨時比池謙都掂

cls仲跑...

係 Coolmore 呢間公司 唔叻嘅馬女係一定要繼續環遊世界

馬克羅斯

沿途走位: 1 1 1 1 8
1 1 1 2 7
1 1 1 1 2

您又頂唔住了

今次六球幾都未夠佢地喺拍賣會買隻馬

帝豪全程三疊 蘇輝有二疊都唔要係想點

其實幾好
而家次次佢兩兄弟一齊出我都可以諗少兩隻

本身hea 底 一年內掃兩個香港g1 都要去梳乎下

唔怕啦 Coolmore 三個owner 咁有錢

田雞真係唔撚識騎
次次騎大佬都係自殺式放頭
比返巴度啦屌

唔傷再算

26 24 24咁放都冇
一係隻野學哂南亞啲野NIGGA免問
一係就夠鐘

當年贏個陣係26 25 24 23
依家老左仲要放快左點頂得順

佢放真係為勢所逼冇得怨
至於步速，事後睇番隻馬好似有d搶
之前都試過隻馬太勁2000都留唔住上左前

跑埋杜拜 返去英國又新一個賽季

對唔住大家 我頂唔到尾

美麗掌聲潛力

勝出光采不如下年2月黎爭埋金盃

如果有隻喜蓮騏星做步速 呢場已經贏咗

最後100米直路 忠心勇士透出 順利勝出香港短途錦標

潘狗都已經無力到唔打左手鞭

多謝你了 爭分6.5w

我都叫二線

好多廢老要左我。。

巴打今日標題馬2隻贏曬

又有機會

大摩再評馬王：佢再交唔出昔日凌厲衝刺

蘇銘倫說：「我今年只看過『美麗傳承』出賽一次，就是上仗，見到此駒魔力不再如去年了，因此我相信牠有可敗之道。於直路早段，我以為潘頓可加速拋開我，但到了三百米處，我深信可以追到牠了。同時我也感應到莫雷拉於外側後上甚勁，我一度以為就算盡力推騎也未必可抵擋，但最後竟可勝出。」

友道康夫說：「我原本不認為三歲馬可輕易贏到這場賽事的，但當我見到馬兒於這星期安頓理想，狀態看來極好，我改變了想法。這次是蘇銘倫索騎的，而他今仗發揮得極好。」

約翰摩亞認為兩屆馬王「美麗傳承」雖然上兩仗沙田錦標及馬會一哩錦標因要讓磅而落敗，但馬兒於今仗賽前在晨操已重燃一點生氣。

約翰摩亞說：「馬兒今仗跑來鬥志十足，雖敗猶榮。牠上兩仗跑來無法交出我所期望的強勁衝刺，潘頓賽後也同意這點。而馬兒今仗也如是。下一仗應是一級賽董事盃了，以後要每跑完一仗才再部署再下一仗了。

莫雷拉今天下年樂極了，坐騎「夏威夷」上仗於馬會一哩錦標賽力挫「美麗傳承」後，今仗也克服了十檔，跑入位置。

莫雷拉說：「馬兒今仗表現極好，由於抽到劣檔，我要於前段力留居後競跑，於是處於劣勢，跑第二負於一匹勁敵是不足為辱，贏不到全因為抽到劣檔，我留居於後是因為要避免全程走外疊。」

我諗贏多兩三個G1就應該可以退得

唔緊要 無買你

真係好難出頭贏g1 上次贏麥堅倫都係Melody Belle跑錯先有得贏

忠心勇士熱倒 大摩話佢二百米冇加速反而...

「爭分奪秒」於2016年11月首次在港上陣，一出即勝，表現令人注目，也令人對牠日後的演出充滿期待。這匹父系出自「美麗小島」的馬，現時已成為三項一級賽盟主。

「牠今日的表現就算不是出道以來最佳，也是演出最好的其中一仗，相信牠自己也感覺得到。無論馬兒的品性如何乖巧，畢竟也是血肉之軀。」蔡約翰又說。

「看到一匹馬如此竭盡全力，實在令人敬佩，也叫人喜出望外。其實到最後五十至一百碼，已毋須再施加催策，只需要避開會出現阻滯的位置，讓牠發揮最佳水準就可以。這種感覺十分特別，難以形容。我一向不擅辭令，不知道如何解釋清楚。」他補充。

「當你的賽駒在陣上有如此表現，很難不如此激動。我能想到最好的說法就是，這讓你嘆服不已。勝出這場賽事意義極大，能夠在國際級賽事上，在主場馬迷面前交出好的表現，真的別具意義。」

「自牠當初第一次參加試閘開始，就已能看出馬兒有些與別不同。牠在短途賽中末段締速甚快，顯示出牠的一級賽潛質。牠也確實發揮盡致，質素與心態俱佳。」他說道。

今次是蔡約翰第三度在香港國際賽事中喜獲頭馬，他表示：「我於今日之前還有八場亞軍，這些成績我不會忘記。」

另一方面，練馬師約翰摩亞對「忠心勇士」落敗並未感到灰心。他說：「牠才三歲，僅以馬頸位見負，其實我已經非常滿意。牠沒有奪冠，但雖敗猶榮。潘頓說馬兒於二百米處受催策時，他預期馬兒會進一步加速，但牠沒有。馬兒一度換腳(乏力)，這就是分別所在。但牠仍是一匹前途無限的賽駒。」

不過佢咁嘅實力只可以繼續環遊世界 睇下可唔可以執到G1

支持佢跑好啲,Melody Belle身價會更高

美國草地水準唔高喎

佳蛇

今年唔夠Bricks and Mortar鬥

不過後悔唔買過關

勇士變左馬壇牙鼎
鼎 多謝支持
街坊 無支持過你

夏威夷唔知會唔會考慮下年跑安田
Keep到的話應該有得鬥下

大家唔洗支持我 我主人係甜筆神
支持忠心勇武仲好

牙蔡淨係識安田

你13蚊w 爭分14蚊p 點支持得落

我都覺得幾好
夏威夷有1800 2000長力，好啱跑安田

喂講隻富高勝丫

你又話佢近績唔好 唉 贏到甩晒

都係鬥過先知

今年鬥咗兩次全部輸晒 不過已經冇仇報 Bricks and Mortar 已經退咗役 配種權賣咗比吉田家 今年會係日本配種

我錯囉 咁點啊

係啊 我衰呀 我認錯

我都估唔到佢千四咁好

直接入正題

係囉,你中咗鍾意嚟攞下彩咪比你攞下囉

原來係咁
唔係好熟最高班美國馬,就算知有美國賽績都唔睇

洗唔洗賠番條命比你丫

牙國尾場咁都唔洗停

張基即場講左

雖然「勝出光采」上仗在秋季天皇賞中只能跑第八名，表現並不顯眼，但練馬師畠山吉宏早已劍指今次的香港國際賽，結果順利再次揚威香港。

畠山吉宏說：「馬兒在歇暑之後未能重拾佳態，牠在對上兩仗的表現，未符我們預期，但牠上仗在秋季天皇賞之後開始有進步，我們亦一直打算，只要獲邀來港的話，我們必會再來角逐。」

「牠離開日本啟程前來香港時，狀態已相當出色，因此我們才能照辦煮碗，依隨4月時同樣的備戰安排。」

「戰術上，賽事的形勢發展就如我們預計般，我們想跟守在前列位置競跑，於首次轉彎時牠嘗試切入內疊，或者因此而對其他對手施加了一點壓力。直路上牠的衝刺確實相當強勁。」畠山吉宏續說。

畠山吉宏現已計劃明年4月再派「勝出光采」征港，力爭蟬聯富衛保險女皇盃冠軍。

不如黎埋跑金盃

預賽冠軍all dead
下年要記住啦

佢真係好鍾意香港個場

好似榮進之光新寫實派咁

個檔對時時同夏威夷都好大影響
時時就隻隻留 逼佢加速上前
夏威夷就隻隻上 搵唔到位攝 要留到包尾

應總唔鋸班馬主縮骨所以塞最外檔懲罰佢地

獎金咪益兩兄弟

諗返起佢之前係twitter問人揀邊隻好
同埋手套張圖。。。

不過長遠計都係揀忠心勇士合理

步履如飛蔡頭 白金出頭機會

原班人馬 李匪
肥鬼應該食了

蔡頭放馬一流
佢跑果場田草1400我有買

場場精綵
腎仔

有冇ching 玩過外圍馬
個朋友話輸左九折

長城

唔知wo 佢淨係問我玩唔玩
我見佢贏八萬幾都收到數

長城大莊黎唔係果d街邊野雞莊

咁我又無見佢有網個d
淨係wts

方蛇專屬youtube channel幾時有新片

瑞典盃

陳蛇又停賽

一個月前有

原班人馬又要買了

俾陳蛇九成九慢放同人鬥爆

佢一條要整好耐

【重拾風采】兩期冇馬贏！姚一哥係時候出洞

從未攞過冠軍嘅姚本輝，目前以21W獨領風騷，今季絕對有機會問鼎，惟呂、沈及柏廐同樣落後4W並列第二位，對姚廐榜首位置虎視眈眈，輝哥已經兩期賽事冇馬贏，睇嚟進攻先係最佳防守。

今朝五點半，輝哥終於出動，應該話出洞先啱，事關當時旗下出戰周三賽事匹「正陽清風」(第8場)，由助手在大圈完成快試後，練者睇完操，連隨撲去隧道底接馬，跟手親自牽引人馬離開「山洞」返機坪，顯得愛不釋手，鏡頭極罕。此駒季內谷中1000米取得連捷，剛戰檔劣下全程冇位攝，蝕住位追勢仍吸睛，今戰冇飛起蔡明紹，亦移至3檔好位，且看呢匹80分馬能否在三班擸多場「溫拿」吧！

【和你揀】如果你是希威森 會否提早返南非？

尋日國際賽大日子，希威森只分到兩匹坐騎，但騎完隻「運來福星」後就因身體不適退下火線，搞到餘下匹「錶之寶寶」連策騎費都冇得賺。不經不覺，這位21歲南非雙料冠軍，經已在港策騎三個多月，上陣102次賽事，暫時仍1W都欠奉，對外籍客串騎師來說，相當少見。

雖然希威森牌照去到明年2月29日才完結，但要繼續留在香港兩個多月，相當難捱，倒不如止蝕離場，返南非重頭來過，比起留低苦苦掙扎，可能更加好過。不過，據悉希威森仍未肯放棄，會堅持留低戰至一兵一卒，鬥志相當頑強，咁又係，起碼點都要贏番場先肯走啦，不想無顏面見江東父老。

今朝希威森火速復課，五點鐘已經操緊馬，一於用行動證明身體冇大礙。騎者首匹出試馬正是今期參戰馬之一，出爭第2場4班草地1200米匹「成功星駒」，此駒父系出自女皇盃冠軍「星運來」，乃四屆南非冠軍種馬，來頭唔嘢小，且看會否有驚喜。

問鼎高峰+潘蛇+1檔

佢近排係騎得好咗嘅 不過冇機會馬騎到識飛都冇用啦

呢到有巴打提過預賽正賽贏哂咁多年少之又少
贏得都馬王級

當年細佬都未上位

「天地人」拍跳佔盡上風

「天地人」上季尾踏上正軌，來到今季更兩戰兩勝，升上三班未逢敵手，還要次次贏來易如反掌。何良就好錫佢，之前好多三班千二米賽事都無報名出賽，一心一意儲足火力，相當有耐性。雖然休戰時間唔短，但期間工夫無停過，昨朝由助手與「嘉喜旺」拍跳，「天地人」全程處上風，姿態見從容不逼。

「天氣先生」韋達好滿意

馬迷對灰馬情有獨鍾，當中最高分的是「旺蝦王」。而同樣是灰馬的質新馬「天氣先生」，日後成就如何未來至知，不過其毛色就相當出位，因為一身毛色近乎全白。

「天氣先生」昨朝由助手跳一段，落馬時韋達更親自接馬，兼且面露笑容，似乎相當滿意馬兒的表現，值得跟進此駒。

第六場巨額過關未竟全功

昨日第六場賽事出現巨額過關，「超新星」的獨贏及搭「元朗之星」的QPQ都有大注，雖然「超新星」最終只跑第三名，但「元朗之星」贏馬，此條過關位置Q依然成功得手。

「都市神話」未見低落

昨朝內圈有甚多參戰馬出試，場面熱鬧，當中好多勇馬。

「正陽清風」助手踱一圈，以輕鬆姿態完成，步挺貫注力足，馬身收得結實，朝氣勃勃之馬，狀態保持勇銳。

「知道必勝」助手踱一圈，氣宇軒昂試得淡定，毛色油潤生光，馬身收得實淨，進度極之出色。

「都市神話」助手踱一圈，馬身粗壯有線條美，神態威武朝氣勃勃，上仗用力雖多，幸好狀態未見走樣。

「明駿之星」態在勇境

昨天雖是大賽日，但仍有不少周三報名馬到大圈操練，不乏精采鏡頭，現將報道如下。

「明駿之星」助手跳兩段，身壯唔瘦，步頭急勁有力，毛色油潤悅目，現時狀態正在勇境。

「步履娛飛」戴羊毛面箍由助手跳兩段，伸長頸湧住去，火氣極之旺盛，馬身壯毛色靚，佳態洋溢。

睇完星期日國際賽日之後睇谷草個種落差好大 睇完排位表都冇心機度

好多都係贏十輸九架啦
就係咁先吸引到人
仲要開跑前打得通所謂落注 又夠快

嗰陣豬肝應該仲係全daddy個倉度柒下柒下

劉襌喺英國有間賽馬公司 買周歲馬跑到夠分就賣俾香港馬主
聽返黎係嗰陣劉襌見大佬咁撚勁就諗住運佢過黎跑
最後佢揀左脆龍 豬肝就三四百萬轉手益下家

錶之智能終於出

呂健威睇黎會拎金槍六十跑月底場泥1650

壯撕飛又跑

機臣

次次大賽完都係咁
見到啲五班1000就想嘔

又要買

輝煌芯R1
到時有冇機會補出

星期日肥鬼

精彩輝煌跑1650做乜能
好計竟然要跑田草1600

凱旋來配潘狗

舊時概念係預賽勁馬熱身鳩跑 例爆
俾次級馬交代 今次撞正d上升緊既馬熱門贏 難估好多

霍清咁急開飯

仲有場打比預賽又係例爆
係步步友佳龍狗呢D大超先熱門贏

原來威爾頓

成日覺得步步友贏兩關

首飾大腸贏頭兩關之後收皮

睇唔透欄主圓部署
精彩輝煌唔報1200，俾電子大師
但電子大師又有1000唔報走去報1200
搏去哂定無哂

霍+潘=伏

而家整體上馬勁左
大家直頭當正賽黎部處 超想贏任何一關
做哂出面爆唔出樣

而家多咗時間準備 少咗啲一出就跑經典一哩/經典盃嘅包尾馬

咩紅旋風呀 名馬呀 嗰啲

金秋跑完香港盃先去跑四歲

@新力必
不過大漏閘都唔係包尾番

霍雷先大伏
Btw仲以為潘狗騎場場

李匪唔撈
騎埋星期日就走

得意

狗會又騎師荒
留名睇具蛇希蛇沉啦留得底

佢兩個一日係到，都可以飛兩隻，跑出當抽水

沉拿續牌有轉機

佢都叫有穩定數目嘅馬騎， 咁都唔撈

佢 希 貝 同陳蛇我通常飛

快撚d死 機智神駒證明佢未達香港騎師應有水準

跟外父去澳門搵食？

【合皮星期三】瑞典feel初臨谷中 合照有餐食

北歐風席捲谷中! 為配合12月11日「瑞典盃」於跑馬地馬場上演，瑞典派對夜首次於跑馬地馬場登場。場內推出一系列經典的瑞典美食及有獎遊戲玩意，讓入場人士享受賽馬樂趣外，更可體驗北歐獨特的節慶氛圍。

聖誕老人游走啤酒園不同角落，與入場人士合照。將照片上載至IG並加上標籤 #HappyWednesdayHK，有機會贏取adrenaline四人晚餐及觀賽套票

BABBA 樂隊向殿堂級ABBA致敬，將重新演繹其1970-80年代的經典金曲

呈獻馳名經典的瑞典美食

adrenaline呈獻多款經典的瑞典美食及甜點，以及The Gallery月貝凡餐廳推出以伏特加調配獨特的雞尾酒及多款北歐主題美食，讓顧客感受別具特色的北歐風味。

預訂以上餐廳請即登入。更多詳情，請登入主題網頁 –

【合共143駒】國際賽後遺症！聽朝破天荒試十四組閘

馬會啱啱公佈，聽朝沙田馬場會舉行十四組試閘，分別九組草閘及五組泥閘，合共143匹馬出試，乃有史以來一日組數最多一次，谷得咁行，無非都係因遷就上周國際賽檔期，延至聽朝才進行，另外隨著羅、容、姚及丁今季在從化馬場設廐，養馬量皆增加多10匹，香港馬口數量自然上升，睇嚟試閘組數紀錄隨時再被打破，不過比起新西蘭馬場，朝早閒閒哋都超過二十組試閘，其實又唔使咁驚訝。

聽朝有份策馬試閘騎師之中，見習學員鍾易禮繼續被委以重任，替「嘉應精英」(第2組)及「鐵胆威龍」(第8組)試閘，禮仔上月初曾替「好甜橙」一放到底勝出1000米草閘，且看聽朝會否有繼續有「頭馬」吧！

精彩回憶係呢場，贏馬回憶零....

慘呀寶利，今季D支持少到

巫師仗香港盃飲恨 但有樣嘢勁過范高爾

勝者為王，敗者為寇。不過，即使輸咗，作為Losser背後嘅故事，或者更令人動容。今屆香港盃由「勝出光采」險勝對手，為日本隊畫上完美句號，然而飲恨落敗嘅「巫師仗」，同樣值得畀啲掌聲。

呢匹由岳伯仁訓練嘅馬女，賽績未必算係最頂級，但忠心同埋耐戰程度卻係最強，計埋香港盃，「巫師仗」今年已經跑咗12場，先後喺杜拜、美國、英國、愛爾蘭、澳洲同埋香港六個地方上陣，兼且都係跑一級賽，累積1冠6亞1季，真係非常難得。

另外，計埋今場拎第二，原來「巫師仗」已經攞咗326萬鎊獎金(約3353萬港元)，令到超越不敗馬王「范高爾」，成為「天文學家」歷來累積獎金第五高嘅子嗣，非常難得。

V92

呢d廢人同連達文一樣唔抵可憐 又要學人搵食 落飛又跑唔出

潘狗一路跟佢後面轉彎個位都比佢食埋

【有片】菜七子贏G3創歷史 再同Cosplay女神鬥靚

菜七子贏三級賽片段：

對於揚威香港國際賽嘅日本練馬師嚟講，尋日的確係日本馬壇重要一天。但除咗威盡香港國際賽，尋日喺日本中山競馬場，亦發生咗一件震撼日本馬圈嘅事，就係女將藤田菜七子喺1200米泥地1200米G3亮星錦標夥拍「活蹦雀躍」擊敗對手，成為首位揚威分級賽嘅日本女騎師，創造歷史。

藤田菜七子近年得到馬主小林祥晃嘅全力支持，單係一匹「活蹦雀躍」，已經為菜七子帶嚟唔少第一次，好似今年2月嘅一級賽二月錦標，菜七子正正策騎呢匹4歲馬上陣，亦係佢首度亮相G1，其中此駒轉戰大井競馬賽，亦揚威地方賽馬會嘅日本二級賽東京盃。

估唔到尋日上演嘅三級賽亮星錦標，菜七子夥拍好拍檔「活蹦雀躍」輕取對手兩個半馬位，為自己帶來今年第42場勝仗。不過，賽後重點除咗係菜七子捧盃，原來尋日仲請咗當地人氣女Cosplay女神Enako喺中山競馬場做嘉賓，兼且同菜七子一起合照，呢張相真係夠晒特別啦。

好人好姐都唔會撐poli呢啲零建樹騎師

輕磅鬼佬買少見少
沉拿應該保得住個位掛

屌那星連達文冠軍車手塞車隻馬有位捐上嚟個陣人地都到咗

完全冇發揮過
龍舟掛鼓仲早過佢到

連達文點同,勁到澳洲日本都大把支持

統治地位

日本仔而家當佢係寶

連達文垃圾到咁都響日本威威

正常人騎點會無P

達龍駒個場應該比本地騎師騎下...條友廢到

仲有莫艾誠 呢兩條友係出邊就好威 但係一嚟香港就呃錢

國寶武豐今年仲排緊第3，就知班架仔有幾廢

兩隻金獅一齊收皮

Poli係態度都差抵佢冇馬騎

啲馬廢到星期三

贏天笑同馬迷互屌

連續兩期谷戰坐冷板 貝力斯怎麼辦…

啱啱過咗嘅香港國際賽周，有唔少世界級高手在陣，其餘騎師自然少咗機會參與，好似貝力斯喺上周三嘅國際騎師錦標賽夜，已經要坐冷板，至於尋日國際賽，佢全日只騎一匹「小鳥敖翔」，結果跑尾二，表現平平無奇。

依家國際賽過後，嚟到禮拜三跑馬地賽事，貝力斯嘅情況有無好啲？答案係無，事關呢位澳洲年青好手再次搵唔到支持，竟然係0坐騎，即係連續兩次跑馬地賽事坐冷板。點解情況會咁惡劣呢？原來貝力斯來港後，仲未試過喺谷草贏馬，可能因此未能給予練者信心啦。

貝力斯暫時只得兩場頭馬，並且支持度欠奉，月底31號牌照將屆滿的他，想申請留低，困難重重。

小事啦

又減兩分 美麗傳承走下坡？

長路有盡時…，兩屆馬王「美麗傳承」季初孭133磅贏完慶典盃，成功跨季10連捷兼攞到本身第16場勝仗後，唔少人已經FF緊呢匹一哩王幾時成為香港首匹累積20W嘅馬，兼且認為佢可以完成香港一哩錦標三連霸。

點知季初一戰功成後，「美麗傳承」近三仗角逐沙田錦標、馬會一哩錦標同埋香港一哩錦標，竟然未能再次贏馬，兼且都係以第三名過終點，莫非馬王真係高峰已過，從此走下坡？

如果有一個客觀準則，評分就係一個好指標，其實「美麗傳承」季初贏馬後，由137分加到138分，點知最近接連落敗，上仗賽後被減兩分，得番136分，估唔到今次跑完香港一哩錦標後，評磅員又減兩分，只評134分，即使依然係香港最高分賽駒，但同全盛時比較，真係有啲差距了。

【再多一隻】嘭嘭聲退出 第二場靈光八號補上

繼第3場「雲淡風輕」後，第2場7號馬「嘭嘭聲」亦宣布退出競賽，由後備馬「靈光八號」補上及由蔡明紹策騎。

莫艾誠都好少少
不過騎師賽條撚樣騎噴火龍夠膽死分到過終點唔開鞭

13保佢應該有得留既, 不過以後唔好痴埋荷蘭叻個倉度

想買天氣先生 白馬好吸引

代代為王鬥贏豬肝嗰次靚到

莫艾誠我成日買,無次收到錢

六寶已刨

谷得太盡？忠心勇士今朝發燒

對大摩嚟講，啱啱禮拜日極有可能係佢最後一次以香港練馬師身分參與嘅香港國際賽，原本希望憑兩屆馬王「美麗傳承」同埋3歲新星「忠心勇士」幫自己畫上完美句號，可惜呢兩隻馬只係取得季軍，非常可惜。

尤其係「忠心勇士」，喺馬會短途錦標以輕鬆姿態擊敗一眾短途好手，今次挑戰香港短途錦標仍有讓磅之利，照計應該順利贏馬，點知拉士力弱。不過，經過今朝主任獸醫檢查後，終於搵到落敗原因，原來獸醫報告指出，「忠心勇士」賽後翌晨被發現發熱，此駒必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽

我反而唔會
方蛇話齋不亢不卑

爭分奪秒冇加分 威哥三歲王逼百關

剛戰三項國際賽由日本馬勝出，故只得7匹本地馬頭馬加分，當中唯一替港爭光嘅「爭分奪秒」亦冇加分，維持127分，「幸福笑容」、「元朗之星」及「載譽歸來」都係加7分，「幸福笑容」最新評97分，幾可肯定獲跑打吡券。「美麗掌聲」就加6分，「得勝駒」及「三生有運」都係加5分。

剛戰各匹頭馬加分及最新評分:

幸福笑容+7 97

元朗之星+7 80

載譽歸來+7 105

美麗掌聲+6 80

得勝駒+5 84

三生好運+5 58

爭分奪秒— 127

拿蛇係咪方蛇No.1 fan

幸福笑容真係好令人期待 但一日係田雞主理都有種不安

係佢主理先會有分頭咋 唔係就熱到辣手

而家都無分頭啦 驚比田雞跑彎炸

想g遲下係咪冇得免費睇方蛇

老老豆豆
威哥練左咁耐馬都係得隻幸運如意
佢撚唔撚到頂班馬真係冇乜證明

好似容癌咁就仆街了

隻平湖之星

馬會youtube出左jockey cam 有雷同何妖 雷騎爭分奪秒正到

d騎師屎忽翹到

【分分制勝】呢對組合都有項黃金數據

「超趣」排1檔起步，如虎添翼。

昔日憑「將男」兩奪G1殊榮的郭能，如今選擇在國際賽周停賽，可見本身支持量大不如前，已淪為二三線騎師。由於其牌照只得半季，而現時只獲五W當然未達標，故當務之急必須力爭頭馬，才能保住長期飯票。

今期谷戰復出，郭能僅獲四駒，猶幸「王者再現」、「超趣」及「會長之星」狀態俱對辦，有助衝冠。第六場三班1650米的「超趣」，埋門由郭能連跳兩課，走勢愈見上力，進度理想。此駒前仗首度入Q，評分已找到支持位，上次搵位搵足大半條直路才能望空，發揮失誤。今番由貝力斯換郭能，排1檔，競爭力提升，計同程締速亦快過大部分對手，可期出頭。

郭富城人駒合一有鬥心

天王郭富城昨日以品牌形象大使身份出席馬場活動，提到近日拉頭馬，他即大讚愛駒「舞士精神」叻仔，又指愛駒性格似自己有鬥心，不停突破難關。對於有傳他以100萬利誘太太方媛追仔，他否認：「我唔知邊度出嚟嘅，佢哋自己創作多過問我意見。我一直都講有兩個女好開心同幸福，暫時冇計劃生。兩個小朋友要花好多時間，我忙工作，太太又要準備佢嘅時裝工作。（唔止100萬？）完全係作，唔係用錢去衡量。（出手冇咁低？）唔係買賣，我覺得得啖笑。（想唔想追仔？）暫時冇呢個意願，話我追仔好荒謬，女有女好，好Sweet，我唔係舊式思想。」

至於藝人陸詩韻亦有現身馬場撐朋友的愛駒，她自認不懂賽馬，但有抽獎運，至於姻緣？她說：「我每年都求，但年年都係咁講，唔急得。」並指今年聖誕罕有地沒有工作，可能會約朋友到韓國旅行。

興旺陳

鬼佬黎

無方sir 睇嘅話，戒賭了

威哥近幾年係進步左，早年撚隻陽光真係睇到眼火爆

提供幾隻心水比大家參考下
3場7
4場1
6場1
7場1

無腎仔call馬先介

【獨門秘技】熱夠身再闖「高峰」

今年國際賽有幾駒都因排檔形響了表現，「時時精綵」十四檔焗放，結果埋門轉弱僅得第三，「夏威夷」外檔被迫留太後，一檔則有「冠軍車手」及「添滿意」末段受阻，其中後駒爭位時布文不及莫雅硬淨，要再兜外檔衝，不然絕對有機會一爭。

周三谷草高伯新馬房五駒出賽，實力不俗可留意，四班1200米的「問鼎高峰」，至今四冠五亞全在此程取得的專家，季內三戰仗比仗近，熱身足夠今場會郁手。三班1200米的「雪戰神駒」，今季三戰俱跑同程，只得一次亞軍稍令人失望，不過落敗兩次都因外檔留到包尾姍姍來遲，走勢有保留，計實力目前評分肯定有上升空間，值得再追一次。■西門獨

btw一年前完全估唔到龍船會跑到國際賽仲有獎金

Jra出咗G1 mark card

變咗買g1唔使劃場次

李寶利唔騎 希蛇多左實力坐騎了

【變出彩虹】呢期阿蔡又有任務畀雷神

潘一哥潘頓，近排勢頭同天氣一樣迅速冷卻過來，本來已在騎師榜落後嘅佢，停賽兩日期間對家雷神再贏多3W，而到剛國際賽日，潘頓牌面惡馬「忠心勇士」、「時時精綵」全部輸晒，全季重頭日竟然交白卷劣績，那一邊嘅雷神卻狂掃5場頭馬，現時莫雷拉已甩開潘頓12場了，尚憑「爭分奪秒」及「耀滿瓶」勝出兩場國際賽贏盡氣勢，總之前者咩勢都壓過了潘頓。

嚟緊周三谷草，初步睇莫雷拉坐騎機會，也是高於宿敵，而頭場五班谷一千米的蔡廐「喜勁驥」，已有機再甩多潘頓一場。「喜勁驥」上場初落五班跑同程，起步慢一慢需要大力推騎跟番上前列，之後入直路畀放頭的「爪皇轟天」拉開了距離，點追也追不貼，騎者拉士一百都冇再勉強呢匹133磅馬，稍放慢下得第二歸來，保留到元氣且質新馬可續有進步，相信雷神又可完成前波士呢匹「喜勁驥」開齋任務。■靈駿

威哥應該係肯聽人意見果d人黎
所以呢三四年低調咁贏好多馬低潮期無咩見過

肥鬼拜晒神切晒燒豬， 星期三要買佢了

佢依家跑1600跑多200
咪當練下跑長d囉
遲d四歲個3關搵個正常嘅騎咪搞掂

又同蘇偉賢合照

有人留話醉開心跑假馬但而家del咗
係咪肥鬼del架

留言

會冇 下年季尾就收錢

肥仔

話自己細細個就聽文東講馬，咩唔好孤注一摘

頭場做得好

成日嗌佢文東師兄 又叫人唔好對tvb d女演員起痰好好笑

除非NIGGA閪一次 如果唔係都唔會換人

田雞真係會騎壞馬
個種死騎爛騎

締造美麗

屌原來終身美麗
隻隻一樣名

原班人馬

腎仔早著好過隱

又夠威 又夠威 又要戴頭盔

海膽炒飯

鬼佬你真係識氹人架啫

阿蘇拍賣貨未跑除名 金獅系兩駒下架

隸屬老牌香港木球會團體嘅兩匹韋廐馬「金獅雷將」及「金獅猛將」，呢日一次過宣布退役。「金獅雷將」今季轉投十三少旗下，幕後已再影頭馬相，之後隻馬腳傷退出賽事後就冇再操，可能健康問題所以今日決定除名；至於「金獅猛將」只出賽兩次，上仗更跑大包尾，之後返來亦驗出腳痛，幕後見前景不佳，所以忍痛止蝕離場。

另下大摩旗下兩W馬「大四喜」，今季四戰大敗，馬主亦唔等食大四喜贏夠四場了，今日入紙除名。蘇廐香港拍賣馬、250萬身價「威力洋洋」，未跑亦都退役，回看B布拍賣馬即2017年那批，已經多達15匹退役，到「威力洋洋」呢批C布又有四隻除名，近季拍賣馬戰力低迷、競賽生涯亦短暫，確實有負大眾期待。

至於沈廐只出賽一次的「上浦精神」，是日過檔霍利時旗下。

陽光
軍歌

金獅猛將係呢隻喎

陽光

唔係A布喎
G布果隻喎

第2場靈鋒老苗泥水配仲要跑1200
成件事錯哂

麯院風荷仲跑

原班人馬有何妖都唔用
用御駕李寶利

洪荒駿駒仲未然到 應該一早要然

尾場隻場場精彩睇錯時時精彩

不用分那麼細 都係同一件衫同一個欄主

阿爺係日本馬Hat Trick

好佩服狗會
咁多大型體育賽事要cancel
但仍然順利舉辦國際賽

狗會力牆

狗會識玩啫
唔歸邊做離地撚

【後國際賽時代】香港賽駒青黃不接？

2019年香港國際賽剛於昨日圓滿舉行，檢討香港賽駒今屆成績，港隊風光不復再，只靠香港短途錦標手執救命稻草，至於其餘三場國際賽，似乎出現青黃不接現象。

先講最高獎金的香港盃，本地馬與海外馬5vs3，結果由日本代表「勝出光釆」及愛爾蘭代表「巫師仗」包Q而回，對上兩屆盟主「歡樂之光」及「馬克羅斯」分別只跑得第6及包尾，看來高峰已過。至於一對大熱的本地代表，「跳出香港」及「添滿意」只能分列三、四名，未能成功接班。「跳出香港」已盡所能，雖敗猶榮，而貴為上季打吡冠軍「添滿意」，末段被堵路要收慢，表現未可作準，有待在稍後三冠大賽再證明實力。

香港一哩錦標向來是港隊馬主場，對上13個年頭，只曾給日本的「滿樂時」勝出一屆，其餘均由本地馬稱霸。可惜今年雖然繼續有馬王「美麗傳承」坐鎮，但寶刀都有生鏽的一日，結果只能跑獲季軍，未能再造「好爸爸」連贏三屆的輝煌紀錄。「夏威夷」成為港隊馬新希望，可是實力始終與全盛的「美麗傳承」難以相比，在手風大順的莫雷拉策騎下，仍以半個馬位之差，敗於日本三歲雄馬「頌讚火星」蹄下。

至於2400米香港瓶，一直是本地馬弱項所在，歷來26屆只勝出3次，去年「時時精綵」為港爭光，重奪失落四屆的香港瓶，可是今年獨力難支，受制於14檔，兼且快步速的不利形勢下，輸三個多馬位得季軍，而港隊另一希望「好好瑪」，落敗七個多馬位得第六名，這匹去年三級賽皇太后紀念盃盟主，實力睇落開始見底，下半季女皇盃，港隊怕且又要依靠「時時精綵」爭光。

我地仲有精神威嘛

好好瑪塞哂車唔講

中長途本身班欄主就係求其試下邊隻得咪上,冇話咩接唔接
但一哩我真係唔擔心,尋日又唔係輸到冇得跑,唔好因為輸左就覺得青黃不接,點輸法先係重點啦

下次打team了

2019-2020年香港賽馬會越洋轉播賽事1-6月

大都會錦標賽馬日
杜拜星期四賽馬日
杜拜超級星期六賽馬日
澳港盃賽馬日
杜拜世界盃賽馬日
高松宮紀念賽
大阪盃
女皇伊利沙伯錦標賽馬日
日本二千堅尼大賽
法國二千堅尼賽馬日
克蘭芝一哩賽日
日本打吡大賽
法國打吡大賽
葉森打吡大賽日
安田紀念賽
法國橡樹大賽
皇席錦標賽馬日
威爾斯親王錦標賽馬日
雅士谷金盃賽馬日
英聯邦盃賽馬日
鑽禧錦標賽馬日
寶塚紀念賽日

大摩有隻PPG叫無心睡眠
友瑩系件衫但都係楊毅不羈的風果班人

癡撚線改名扎西德勒

【投注見解】注意！有「巨星」誕生

國際賽完美落幕，上年威盡的香港代表今年大為失色，只有「爭分奪秒」為主隊挽回少許面子。賽果給大家一個賽前令大家疑惑的答案，莫雷拉為甚麼寧願選擇「爭分奪秒」也不揀騎「忠心勇士」，而騎者確實有無可挑剔的精彩演出。

羅富全未能再次揚威國際賽，不過在其他場次起孖，也算不錯，無獨有偶均由莫雷拉建功，這對組合再次攜手進凱旋門，不期然令人再想起練者前季第一季開倉時靠雷神打拼，共合作取得14場頭馬，上季因為雷神簽任蔡廐主帥，大幅減少合作，整季只聯手5次且未有頭馬。今年雷神回歸公司騎師行列，二人旋即回到昔日盟友關係。

今期谷戰這對拍檔有兩駒合作，第四場「鴻圖巨星」今番由莫雷拉首次接手，在熱夠身情況下，有望取得突破。此駒是2018年昆士蘭打吡亞軍，冠軍「達龍駒」剛代表香港跑國際賽，反而牠未嘗出頭兼評分愈來愈低。已淪為四班馬的「鴻圖巨星」今季四戰俱所負不遠，更有一次上名紀錄，反覆試準谷草一哩啱跑，由雷神操刀，出頭有望了。

■梓忠

肯然未

講威哥居然無人提雄心威龍
堂堂馬王練到四班都贏唔到一直燉馬

靠上年班四歲就死得啦
今年希望金鎗 兩隻幸福 超級綠洲 比到d野睇下
至於勝出精采就比澳洲谷馬狗谷撚彎左

搞錯 咩大都會錦標 杜拜星期四都播 唔播英國二千堅尼同日蝕

年年長途都係靠一兩隻嫁啦 由爪皇 爆冷 閒話 萬里 明月千里到而加 除左將男 出擊 威爾頓果年之外 有幾可係幾場分開幾隻馬黎贏

星運明爵都有潛力

掌聲唔似勁馬
笑容就唔該換左個人先

唔記得左共同分享
潘狗聽日試閘
佢好似上年咁隻隻四歲都摸下

綠洲應該幾勁
上場咁跑都輸唔遠 大把係手咁

今年有冇咩pp接班仲果兩兄弟開路比人襟錢

me

勝得精彩同勝出光芒配種？

你唔洗黑布運走算賺左

【贏到停唔到】祝威哥安仔永結同心~

剛剛國際賽日尾場，安仔騎住呂健威嘅「幸福笑容」在外欄逢馬過馬，最終取到四連勝佳績，強勢進軍四歲系列大賽，相信呢隻打吡要角，嚟緊都係田泰安私家馬了，咁又係嘅，威哥近半年畀馬安仔，差唔多贏到嘅都交出水準贏返嚟堅抵讚，「幸福笑容」3W唔在講，另外「勁有波幅」都爆過14倍W，至於「陽明秋秋」都有Q交代，近七隻呂、安合作係錄得4冠1亞，勝出率過五成噃，今次呢對蜜月期騎練，獨有第三場「勝利在手」攜手出戰，連場喺沙田對住超班嘅「韋小寶」、「小太陽」都輸唔遠，首度過來谷草千二對手差一大截，仲要抽埋個2檔添，上天有意撮合佢哋兩個再入凱旋門呀！

伏咗幾次,不了
狗餅馬

me
準三冠

李寶利去美國發展

【分秒在握】衝贏莫雷拉唔算神話

莫雷拉國際賽日技驚四座，強如布文騎「添滿意」，亦在內欄雪擁藍關，到移出取位時更受阻錯失良機；這就更莫論連達文「冠軍車手」在直路完全未能望空的發揮了。至於我們的莫雷拉，「爭分奪秒」、「載譽載來」等窄位竄上，的確是如有神助，此子坐騎不時熱到發燙，不是沒有原因的。

今次第七場四班1650米，莫雷拉重新接手「火百合」，估計必受熱捧，但馬匹不是太超卓之下，若太熱的話，筆者情願一博「都市神話」。其實上述兩駒在總場次184對壘過，「火百合」配潘頓得第四、「都市神話」則配薛恩得第三，兩駒相距僅頸位之微。今次「都市神話」雖排12檔，但同場快馬不算多之下，或能切入走二疊，以馬匹加速力，直路鬥衝毫不下風。

沈拿上訴明早跑馬地聆訊

馬會董事局已定於明日上午十時，在跑馬地馬場研訊室聆訊沈拿的上訴。沈拿於上月十七日策「與龍共舞」跑第五名，賽後被控違反賽事規例第99（2）及（6）條，於同月廿六日被判罰停賽十二個賽馬天，由明晚谷戰起服刑，要至下年一月二十日才可再披甲。然而沈拿在港客串牌照至本月三十一日便會告終，他正就罰則的嚴厲程度上訴，暫未知稍後會否申請續牌。

有英國二千堅尼唔播走去播臯月賞

新報馬簿話共同分享今朝行馬機出左事瓜左

唔係掛

Rip

Rip
唉未跑預賽就燈死左隻馬
呢隻馬初出就幫我中左條pq

RIP

大魔隻二郎會唔會跑打吡？

羅富全今季黑到仆街

咁貴買,馬會駛唔駛賠

陰公 幾千萬買返黎 跑場2班就瓜左

歧視盃先岩

沙田1600都未必到

咁就無左隻2020打比冠軍
同另一隻香港種馬

自從羅富全收陳蛇做徒弟跑第1日之後
就黑到依家

馬主正常都會買保險
尤其是呢啲有賓周既G1馬

會員共同分享rip

共同分享(已取消登記)

係

與金牌經理人合作 李寶利奔美尋初心

意大利籍騎師李寶利，昨日突然宣布放棄馬會全季公司騎師牌照，在今周日沙田馬場將作告別戰。李寶利今晨接受馬會訪問，問及放棄牌照的原因及去向，他表示：「我想暫時不說，雖然對很多人來說已不是秘密，作出這個決定，是一個新挑戰，我今年31歲，看看能否得到更多更好的機會。2012年是我策騎生涯最美好的一年，贏得好多一級賽，我懷念及好想重拾那種失落了多年的感覺，或許好多人忘記了。2020年快來臨，我希望新一年有個新開始。」

李寶利將轉赴美國發展，與金牌經理人Ronald Anderson合作，在聖雅尼塔馬場展開策騎新一頁。Ronald Anderson曾發掘出史提芬(Gary Stevens)、庇利(Jerry Bailey)等名將，亦是美國當紅騎師羅沙理奧(Joel Rosario)的現任經理人。

李寶利2011/2012年起開始來港客串，代表作是為日本賽駒「統治地位」摘下一級賽女皇盃，其後他轉往法國策騎，為練馬師杜誠高訓練的「都柏林頌」勝出嘉登大賽，增添一級賽頭馬進賬。

咁都有得燈
痴撚線

真係當明星咁賣

好想同佢玩騎乘位

好痴線
巴打有無打算買注六仔

P左幾耐

馬會撬星洲雷西過黎啦

雞翼不了

「勝利在手」指定泰仔試

剛戰「幸福笑容」由田泰安再建一功，呂健威季內已累積十七W，今戰騎練再合作「勝利在手」，跟紅頂白追得過。事實上，睇過昨朝出跳亦留下好感，馬匹早於六點九在機坪等候，直等到七時七分田泰安現身才出跳，一定要泰仔親身考驗，甚有誠意。

「心中有您」良哥展歡顏

何良今季成績欠佳，就連昔日在騎師賽屢締佳績，今屆亦無功而回，為決心打破悶局，今次出馬眾多且派出「天地人」，對同廄馬可睇好，尤其「心中有您」更是信心之選，昨朝拍跳輕勝，火力俱備元神歸位，而良哥亦相當滿意，睇完笑笑口展露歡顏。

RIP手足

原班人馬 63蚊

今日仲有隻追日操操下瓜左
今個月10日已經瓜5隻

我有本前年係中山競馬場買既菜七子做封面既雜誌

個個追李寶利埋齋

喜勁驥18蚊

【要做吓法事】廿日內六駒意外亡

近期出事馬匹特別多，除了今朝苗廐「追日」在操練期間心臟病發暴斃，導致策騎員受傷。以及羅廐「共同分享」於行馬機意外身亡，早前在陣上戰死沙場的也有幾匹，包括11月20日羅富全馬房「遨遊神駒」，當時由巴度策騎，於直路斷腳，12月1日高伯新馬房的「協力神駒」，該仗是蔡明紹執韁，同日廐侶新馬「逐夢時代」亦取消登記，仲有12月4日苗禮德馬房的「龍城勝將」也跑至最後直路斷腳需要人道毀滅，當時鞍上人雷神亦顯得無奈。

燉彎左啦

莫雷拉十大騎錯=龍城勝將
損人不利己

知道必勝彈力十足
南叔

明晚出賽的馬匹，昨晨到大跑道作最後試跑者，為數有廿八九匹；至於草地那邊廂，明晚出賽馬則只有三匹。

「知道必勝」田泰安試草地八百米，腳步輕巧而彈力十足，成熟與狀態俱邁進。

超趣更添成熟

「超趣」郭能試四百米，神氣十足，四蹄揮灑自如，走勢活躍，成熟與狀態俱增進。

「八卦」何澤堯，與「依斯堅」偕同試八百米，「八卦」先個幾身位沿欄領放，持續至埋門幾步始被追及，結果以一頭位見負，並非力有不逮而係被拉實之故，精神飽滿，腳勁十足；「依斯堅」跑來毫不示弱。

今期最威水係佢
第一個女騎師贏中央平地group

「龍鳳情祥」重現朝氣

香港國際賽圓滿結束，高潮過後難免回復平淡，但昨朝有不少戰馬出跳，且甚多勇馬，故仍不乏精采處。

「龍鳳情祥」戴頭罩由助手跳兩段，扣住心火湧現，步挺力勁，最近試閘加罩望空肯追，重現朝氣。

「環保時代」助手跳兩段，粟色馬毛色好睇，馬身亦壯現線條，但跳來毫不起勁，欠火欠力，依然故我。

「靈鋒」助手跳一段，綁了脷出試，外觀尚可，然而全程岳頭並不規矩，早前缺課有戒心。

「心中有您」戴頭罩由蘇狄雄拍「繽紛紀錄」跳兩段，外檔追上大勝，除了因廄侶太水皮之外，本身火氣亦轉好，重新振作。

「原班人馬」戴頭罩由李寶利跳三段，多跑下身唔瘦，出腳輕快，觀感非差。

我哋唔係輸打贏要

環保時代究竟有幾環保

大家點睇腦殘叻

知道必勝你又話知 咁嬴未呀仆街！

千六都要人夾？

聽日啲馬熱到

清咁Rich

其實有咩騎錯

勝利風範 啱就跟.我都知個人閪
雷狗一早應承咗要金匯昇
射落下場明駿

行馬機意外曾造一死八傷 馬會發聲明全面調查

羅富全馬房賽駒「共同分享」，今晨於行馬機操練時意外不治，馬會剛發出聲明，表示會全面調查：

"「共同分享」於今晨進行操練時發生意外。儘管今次意外屬個別事故，非常罕見，惟本會將嚴肅處理並按照既定程序進行全面調查。"

賽駒於行馬機發生嚴重意外，在香港相當罕見，但已不是第一次，最轟動的是2017年9月5日，當季新開倉的澳洲練馬師麥菲文，旗下九匹賽駒在奧運馬房行馬機操練期間，疑其中一匹失蹄倒地，導致骨牌效應，多匹馬相繼倒地及亂竄，而同告集體受傷，其中一匹「超強奇兵」更傷重不治。

2019年12月8日賽事獸醫報告增補

第五場 –「忠心勇士」

獸醫報告，「忠心勇士」賽後翌晨被發現發熱。「忠心勇士」必須通過獸醫檢驗後，才可再次出賽。

主任獸醫（賽事管制）報告謂，在昨日各場賽事結束後曾接受檢查的其餘馬匹，今晨均再接受檢驗，並無發現明顯異常之處。

騎師希威森適宜恢復策騎

騎師希威森早前因身體不適而未能於12月8日星期日的沙田賽事中作賽。馬會首席醫療主任通知受薪董事小組，表示希威森現已無恙，適宜履行明晚跑馬地賽事的策騎聘約。

屌你燈到死鳩左

貝力斯

同埋個地係咪硬得制啲馬頂唔順

位手足已經改咗名

呢個預左架喇
睇下佢返去袋鼠村會唔會超進化

超級綠洲

杏目正式決定去有馬
李慕華拎返黎跑 原先book左既氣自豪換池添

挽留貝蛇

李匪貝蛇走人，啲鬼佬越數越少
沉拿又停賽

而家沉拿反而大機會有得留低
冬天都仲有巴度巴西蘇頂一陣
佢兩個一走狗會又要搵外援
或者叫見習學員返黎

其實佢地本來一日meeting都係得2 3隻馬騎 大部份都冇態既 其實搵邊個騎都一9樣 唔洗搵啲鬼佬黎搞

有無人知係部跑馬機失靈整死馬定隻馬自炒

【有片】不忘初心 李寶利：2020迎接新挑戰

意國型男李寶利上季取得25場頭馬，成績不過不失，雖然騎者今季獲發全季公司騎師牌照，但支持度明顯減少，喺尋日馬會就公布李寶利將會撤銷馬會騎師牌照，事出突然，到底有咩原因，同埋之後有咩去向？

李寶利:「暫時不說離開的原因，雖然對很多人來說已不是秘密，作出離開的決定對我而言是一個新挑戰，我今年已31歲，我希望在外能得到更多機會，2012年是我策騎生涯最美好的一年，贏得好多一級賽，我懷念那種失落了多年的感覺，希望能重拾熱情，2019快將完結，2020年快來臨，我渴望新一年有個新開始。」

其實睇番今季，李寶利出賽次數的確唔多，暫時只有100場，同位居騎師榜首嘅莫雷拉相比起係少咗一倍，佢聽晚獲3匹坐騎，當中較為秤先相信係列陣第三場四班1200米嘅「特駒聯盟」，呢匹3歲PPG季初首次上陣1200米，喺騎者胯下跑入一席，其後跑咗2次1400米成績平平，今仗轉番畀李寶利接手，唔知佢又點睇呢匹馬走勢呢?

李寶利:「我認為『特駒聯盟』能增程至1400米，然而上兩仗確令人失望，今次轉爭谷草加上除去綁舌帶，希望這些改變能令牠表現更好，牠在四班仍有能力競爭，需視乎明日表現再評論。」

平時有佢可以睇少隻 以後mola mola

躝啦 飈驥呀

等陳蛇有多啲出場機會

呢隻馬就算啦 無論邊個騎同埋點發揮最多都係衝到4455

最後百零米 喜勁驥透出 洪荒駿駒依家係外面追 洪荒駿駒然出頭場賽事! 喜勁驥跑第二 喜奔騰第三 做得好第四!

上香討屌下政府 催淚彈搞到馬死

希望我唔會燈埋超級綠洲啦
共同分享(C506) Rip啦
永遠記得你歧視盃後上跑第3

咁少鬼佬騎師 希蛇係咪一定開到齋

聽晚埼豐

跑盡冇一件事 點發揮有眼睇

本來都唔睇好佢同沉拿續到牌
點知一下走咁多人 巴西蘇又騎唔耐

請返連達文、波健士囉

掛住杜蛇突然之間請假唔再返嚟

linda日本仔當佢神咁拜
而家點會睬你

Ronald透露了很多李寶利在香港的現況：「香港的情況實在不太好，這是一個讓人有幽閉恐懼症的地方，而當地的馬迷馬主都很難討好，因此李寶利希望迎來轉變。」apple daily
係咪係沙田馬場同廢老互屌之後嬲豬嬲到以家

周三7駒初出 之城系又有新兵搶錢

周三谷中編排9場賽事，有7匹初出馬登場，分別係第二場「勇敢動力」，第三場「太平風」，第五場「戰鬥英雄」，第六場「進力之城」，第八場「和氣生財」，第九場「場場精綵」及「翡翠精選」，其中「進力之城」馬主凌基偉名下嘅「薈力之城」、「妙力之城」、「魅力之城」、「綽力之城」都係一出即勝，「傾力之城」就跑第二，作風急進到暈，且韋達從騎時代亦多次替呢系馬建功，依家十三少從練又幫凌生練馬，仲要配埋蘇兆輝，排三檔真係有權即食。

狗會應該同南非個邊簽左友好協議

而家香港2000米冇左d明星馬
以前有威爾頓 事事 威龍 馬克 巴基
而家最勁已經跳出香港
但跳出香港綵好明顯只係摩法幻影呢d級數（時時精綵跑2000可能都得ge）

部能 洩恩 皇天擊殺 會唔會變返full book

肥仔做膽

【進階選項】利害了，我的韋達！

機智神駒佢死十次
衰撚過陳膠西發財寶

皇天可能分到d輕磅
部能就更加多霍清馬掛

【開心馬場】八卦賽績夠照

四場國際賽塵埃落定，港隊僅守住香港短途錦標，不得不佩服日本馬嘅高質素，70年代日本高價購入「週日寧靜」作種馬，培育「龍王」、「大震撼」等日本馬王當然犀利，今屆國際賽三匹冠軍「耀滿瓶」、「頌讚火星」、「勝出光采」皆為「週日寧靜」的子孫，但在日本並不是一線角色，加上我暑期曾到日本參觀不少牧場，見識到他們對賽馬及育馬的投入與熱誠，能揚威國際舞台係一種肯定，相信四月冠軍賽馬日又係日本隊出擊嘅時候，港隊要保住冠軍要諗諗計喇！

國際賽後回歸平靜，今晚有三場四班1200米拆組，賽事水準唔高，好似第三場咁，上仗上過名只有「八卦」同「從頭越」，睇番「八卦」雖然初跑谷草，但上仗前四名對手一再上名，賽績稍為硬淨，「八卦」賽前試咗兩課大閘準備充分，恰吓其他質新馬應該夠用。

第八場三班1000米計落步速正常，「正陽清風」上仗抽外檔全程三疊留後，1000米唔利追最後都追番少少，今次排3檔預計可貼欄，呢匹馬加眼罩後大幅進步，評分應該未摸頂，今仗再追一次！

丁狗
聽晚佢又有隻凱旋駿驥係度
大家睇路

隻駿龍駒唔知保唔保得住條J

點解咁撚廢都當神拜

你唔講我都唔記得呢場
佢太廢
明駿之星都可以輸
叫關健康5檔轉彎3疊
醒唔起佢仲有邊幾場精彩演出

難道無睇HK跑冠軍車手? 中立場同其他騎師拍埋輸一條街 未見過塞車塞到咁柒

天下為攻跑第四PLACE都冇

老老實實 川田唔熟跑馬地算係跑得幾好 騎功我覺得係好過隻廢物linda

歷史上有冇試過同時出現兩個十磅仔或者一個七磅加一個十磅

騎到天下為攻搶哂口

架仔騎姿冇鬼佬咁好睇
係開心好友嗰場有d眼前一亮

呢個真係勁
g1馬四班都可以炒撚哂車 真係話到佢訓係度

白朗冰川 + 雍容白荷已經夠捧到上天

咁係馬勁 同佢騎功無咩關係

騎狗餅馬都偷到雞咁就真係勁喇 linda 有料就唔使敗走去日本

接近終點 紅星勝出依場賽事 第二天地人 第三利害了 明駿之星得第四!

咁佢又未去到廢既

聖人

【晨課起筷馬】四試大閘不上名卻有好走勢

大戰過後賽事歸於平淡！呢句話聽咗幾廿年，不過今次九場谷草夜賽，出馬滿額之餘，多場呈亂局形勢，一啲都唔簡單。第二場四班1200米，今晚呢個班次路程就分咗三組賽事，「同盟力量」、「問鼎高峰」馬勇路合，必成眾矢之的，係咪就係咁簡單？睇嚟要問過初出嘅「勇敢動力」先得！

東廐「勇敢動力」初次出賽，10月份先正式投入操練，不過準備卻相當肉緊，操咗三個星期已安排試大閘，咁嘅舉動一係反映馬匹進度嚟得相當快，一係就係幕後心急上陣催谷馬匹狀態嘅部署，以「勇敢動力」試閘表現睇，後者居多。最近一課田泥1200米閘走位1 1 9，以四個多身位落敗，不過同組對手「福威勝」、「夏威夷」等皆非善類，呢個名次唔算失禮。

同父馬初出全上名

再睇番，「勇敢動力」響11月1日試嗰鋪1050米泥閘，八匹馬出試，排8檔起步後未能切入內欄，沿途走三四疊蝕位之下，入直路輕騎逐步追近，最終以第四名過終點，不過成條直路拍實高分馬「奔雷」並駕齊驅，相當有睇頭。再睇睇同父馬「遨遊戰士」一族，三匹在港出賽同父馬初出都上名，數據強勁。

G1場合騎餐士馬塞到人地過終點先有位上都係一種功架嚟

日本度就威威 以為騎功點都有少少進步? 發現唔係
強如雷神去完日本返黎都成個牌仔咁

2800 yen

明駿之星又係shit恩
不了

做乜莎拉又賣返奶 去返PS4年代？

【投注見解】天生冷門命 小心又爆

第六場三班1650米，全場參戰馬只有兩駒今季曾勝，有趣之處是兩駒都不是在今次出戰的途程中贏馬，再加上本場並非太多同程有根據馬匹，形勢因而變得混亂。細心研究後，會以既在今季贏過及同程曾勝之「英明神駒」作為重心。

苗廐「英明神駒」至今四捷，最熱一次都19倍，只能說牠長期被睇低。其實過去均在三班獲勝，好似今季於從沒根據的泥地一哩憑一條直路翻盤，爆出176倍的驚天冷W。其實牠每次贏完再出都沒有好結果，所以上仗之敗亦不用介懷，如今回到最擅長的谷中一哩，小心又一次出冷。

洪荒搏多次

莎拉淫能到
聽晚每賭輸一場就J一鑊

想砌

楊明綸晚晚騎完馬就騎馬

散咗好耐

早兩日就係
跑完Indy Champ 俾人屌到老母都唔認得

利申：Indy Champ 受害者

問鼎高峰定肥仔好

【場地點樣】跑馬地C欄夜賽掛牌「好地」

跑馬地馬場今晚舉行九場草地賽事，以C欄C+3彎賽道進行角逐，頭場開跑時間為晚上6時45分，而就目前場地預測，經今晨勘察場地之後，掛牌為「好地」，度地儀指數為2.70。

隨着冬草轉替生長情況漸趨穩定，近戰賽道偏差情況相對減低，雖然今晚會以收窄C跑道進行角逐，估計即使排檔差馬位，只要能夠切入守到好位，末段外疊望空衝刺，即使較多腳程，亦未必蝕唔起，當然亦要有賴騎者功力搭夠，以此作為投注推敲，斟酌個別大師傅排外檔坐騎，隨時會有意想不到收穫。

沉拿上訴有無消息

有無四吋

田泰安要再展露幸福笑容

上周日的香港國際賽事，田泰安幾匹大賽座騎未能勝出，只有「旺蝦王」力拼不敵「爭分奪秒」跑第二，幸好尾場仍然夥拍「幸福笑容」大熱取勝，個人連續三日都有頭馬進帳。今晚跑馬地夜賽，田泰安將騎足八場，他昨晨收操後表示，以「知道必勝」和「喜奔騰」最具勝望。

呂廄「幸福笑容」剛戰取得跨季四連捷，可是過程絕非輕鬆，因為排檔關係，牠全程被逼走在外疊，田泰安更要沿途催策座騎，至末段才能在大外檔發力上前，至終點越過對手勝出，騎者解釋：「今仗『幸福笑容』跟上場一樣際遇平平，即使前中段一直尋找遮擋，但就算留至包尾都不得要領，而更重要的是，馬兒落腳轉慢，就算我不斷策騎，亦要跑過一大段途程之後，牠才逐漸重新投入賽事，並且發揮出本身實力，擊敗對手取勝。我認為此駒個多月後可以養回新鮮感，出戰香港經典一哩賽，可是及後必須增程才會更具威力，而且肯定能夠應付香港打吡的二千米途程。希望我能夠續騎此馬，繼一五年的『酷男』之後，再次揚威四歲馬經典大賽。」

「知道必勝」上場兩度輕勝新馬賽，今季先後由莫雷拉和利敬國策騎上陣，卻只在上場跑第三，暫時尚未勝出，上月底該駒交予田泰安過檔，至今三課快跳均由他主理，今晚由他策騎，出戰第八場三班一千米，騎者說：「我不懷疑『知道必勝』的質素，只是畢竟今季才踏入三歲，而且上季贏馬評六十八分，需要參加水準較高的三班賽，總要時間適應，但看牠上場跑第三的走勢，可能成熟進步的先兆，陣上有望愈跑愈好。」

「知道必勝」成哥特別錫

沈廄今次派五駒參戰，能否贏馬是後話，不過昨朝聲勢浩大，皆因五時十五分全部一次過出試，一隻跟一隻如長蛇陣般，相當有隊形，而當中「知道必勝」更要特別留意，事關成哥特別照顧，課後返到機坪接馬，只行埋此駒身旁，並向鞍上問長問短，其他馬匹卻未獲上述待遇。

韋達金晴火眼睇戰馬

韋達昨朝如常四點九操馬，操了幾匹馬後，大約六時十分走上烽火台頂樓，過了不久，麾下戰駒魚貫到內圈出試，原本與友人傾談中的韋達，立即收起話題，繼而全神貫注督操。事實上今次韋廄五駒，全部在轉倉後未取得頭馬進帳，難怪韋達分外肉緊，戰意百分百。

真係好撚差,少馬場合都可以咁塞死

佢好似冇諗過要轉位出
痴實條欄以為有金執

喜勁驥動作敏捷

昨晨內圈「喜勁驥」助手快踱一圈，動作敏捷，步幅開揚有力，神采飛揚，毛水深潤，佳態洋溢。「喜奔騰」助手快踱一圈，步頭硬淨，馬身恰到好處，朝氣勃勃，狀態持續提升。

大眾勁駒毛色油潤

「大眾勁駒」助手快踱一圈，落腳彈力十足，體格健碩，毛色油潤，氣勢旺盛，勇況續增。「和氣生財」助手快踱一圈，步頭有勁，馬身飽滿，進度理想。「紅星」助手快踱一圈，力貫四肢，朝氣勃勃，火氣更旺，持續回勇。

貝蛇ig story

沉拿減刑兩日

尾關三寶點部署好

原來神蘇admire mars嗰場左腳有塊黑布
用黎悼念近藤利一

神州福星 w thx!

連登十大衰馬

我等佢追數

頭場喜勁驥勁過其他馬有無半班

今晚莫雷拉騎師王係咪開硬？

喜奔騰

肥鬼果隻

兩隻喜要曬 飛洪荒

幫方蛇揀定先，SUPER 18馬膽 八卦

創紀錄本身想大注，但係原來星期日都係正選
唔知會唔會拎呢場熱身定點

???

頭號衰馬係邊隻

我相信聽日報名表會見到有個壽字...

果隻都唔知幾時去

壽頭

偉大勝利

壽X排第三

早兩日連打鐵趁熱都食埋冷披

打鐵趁熱，二話不說，漸信龍駒呢三隻，應該大家都有D能力
頭兩隻仲係四班，漸信就落到五班，都唔知想點

今晚莫蕾拉騎士王有幾大機會？

華人冠練淨係識向下望
大家簡蛇弟子
人地沙田ME埼豐真係痴撚線

買左6.5b 係咪可以補no goal了

屌回錯post 自膠

今晚埼豐再嚟 配希威森分多十蚊

可哥鬥志真係勁，佳運來3班都同你砌盡

抽大外檔

今晚C欄田雞11檔 應該飛到去啤酒園

1000起步長直路先轉

之前仲有獅子驄
呢隻救牙東於水火之中

買勁飛聖好過

婆娘敢唔敢連呢隻都玩野

今晚有4-5場馬房馬主料

要跟實我了

頭場18:45

跟硬

牙頓今晚去馬？想買騎王

友瑩囍

爆左次缸就唔要

希蛇仲廢都咁多坐騎

10檔，我搏佢分盡

肥仔贏得未

又老又肥 邊識贏

次次儲力直路都追近
問鼎高峰上場騎落都無反應ge

岩田康誠騎醒目印象都好睇

婆娘馬房料排天地人四選係咩意思先....

買四重彩燉牛尾

跟實大岩

18馬膽公佈未

牙佳貼埋大注真飛教我地點賭，今晚無窮人了

Google ac

潘狗騎王

衰開有條路 係買都唔係今晚

樓主好靚仔

想買巴度騎王

4-9 15

究竟肥鬼切燒豬work唔work

邊個牙佳

陳同佳

頭場 雷定潘

勁飛聖2233

陳庭佳

10 11 12 檔

鋒仔狀態唔錯

both

返黎幫你開估

小巨人

R1 勁飛聖 10
R8 正陽清風 90

我8馬膽？

今晚請跟實我

第1場重注重心

洪荒駿駒

係你啦

燈

同盟力量

dllm

幸運飛駒

5 鼓浪

1號都 fit

1號身型好啲

又寶尾

咁佢上場有份中既

出奇寶又退

希蛇又少一隻

肥鬼，呢隻信埋你最後一鋪

10 拖 1 3 4 TRY TRY

佢今場揀咩

買少隻

好似鼓浪威風

肥鬼啲乳豬唔掂喎

Thx

馬王輝又食頭糊
又全日去馬 ?

開閘之後又打劫

隻做得好慳左咁多都一步都無 做狗餅啦

屌原來你買左

跑咩？

跑咩

田泰安 韋達合作全p又呃。。。

5 10 1 4

Dllm 打到落3.7

5-10-1

四連環 1 場 1 喜勁驥 + 10 幸運飛駒 +
12 做得好 拖 4 喜奔騰 +
5 鼓浪威風

屌?

屌 3.5倍變2.8

巴度

陰公

1拖3 10

潘頓果隻冇既

閪拉 騎唔郁咁

跑左去邊？

大賽日都無 今日點會有

大岩sir可唔可以講定買咩

潘手足又要輸4

雷神Q都冇點搞

想買過關但好怕同岩sir同路

田雞真係買親都仆街

頭場雷閪得第三 騎王可以重注何妖

下場會唔會單打獨鬥，賽績優秀？

直路隻隻都飛出去，得做得好係最內疊果隻，不過都離左欄
又係呢D極大偏差

三大熱門賭身家算

下場追返

Gchi

大岩剛幾時收皮？

隻馬真係勁皇子lv

世界末日都仲係度

莫雷拉搶住放頭想點

騎師王我潘了

今晚請跟實我

第1場重注重心

洪荒駿駒 輸

第2場重注重心

肥仔

大黃字想點撚樣 又唔係叻

喜勁驥有口 其實應該要跟馬跑

似唔似三大熱

第二場雷定頓好

想要黃蛇

屌 又燈

睇大岩蛇就知

以後都早啲出 唔該

我睇就冇肥仔

姚本輝去馬？

又借d椅講自己中哂

肥仔即刻變左次熱

自由旺一放到尾

錢途燦爛買出閘

靈光八號

壽臣落嚟呢組殺晒啦

波Po 燈蛇大岩剛

想要我頓但係好似事前功夫唔夠

自由旺

肥仔竟然回飛...

又夠威？

麥道朗

笑春風

拆組拆到成隊西馬一組

靈鋒 勇敢動力

今晚跟實我岩

有跳 踱足你仲想點

錢途燦爛？

成功星駒

點解冇得買騎師王

肥仔？

我都覺

上場直路慘不忍睹

2019仲買呢隻辣殺

勁到

好多狗餅

買到啦

又夠威

肥仔8歲最後1win?

姚本輝起孖？

勇敢買了

泥水佬

今日高水明日低水

IFC見

今晚配莫雷拉好大機

多謝岩蛇

肥仔贏極都贏唔到博下雷神睇高啲姐

2-8-9

靈鋒呢個賠率抵買到

上次轉倉後配雷神跑第2

今晚一定博盡 8歲了

我心因何

隻3行完圈都係飛左佢算
1 2 9 10

好似唔夠氣

只屌上盤 手足召集區

田谷1200都贏過唔知點解你話唔夠氣

屌牙佳簡10

freedom wong

自由旺
成組馬前速最快係佢
有田草1000 1200證明
擺明食你級數
今場仲要113磅 2檔

13912

點會唔夠 今場仲要113

又skip 得

再咁落去 冇乜邊隻可以買

wrong

6拖2,3

我頓

12又落飛

馬王輝？

試下懶獨特要肥仔

莫狗一定無騎王

問鼎高峰3隻熱門入面應該最抵賭係佢

1 2 q

1定2啊？

有料

靈乜撚野鋒

1號d飛咁撚勁

得唔得呀....

成功星駒WP

自由旺快到

屌 豬撚死

239

笑死

笑春風啡格入灣已經收工

笑春風有事?

18馬膽又燈。。。

只係針對佢講唔夠氣 你笑咩

田雞收步 屌佢

隻春風咁重飛收停

跑乜

笑春風On9?

d馬正路到

難以置信
大cfu q有8倍

笑春風對面直路中間已經褪，但係東東仲死騎佢到入直路

做乜撚野呀呢場

2610

終於有阿般阿奠Q

燈到潘頓雷拉q開埋

隻12

笑春風最尾10倍

主持推薦中晒

隻12做狗餅啦 跑咗400已經收工

燦爛呀

春風落飛落到

P$54

雷拉win jumped

唉 屌好地地要錢途咪算 要靈鋒

屌

中哂買少左

隻靈鋒有追勢

今日放頭又真係閪？

自由旺同錢途揀空自由旺
應該唔好慳 拖埋佢

靈鋒長路馬黎架喎

今晚請跟實我
重注重心

第1場

洪荒駿駒 輸

第2場

肥仔 第2

第3場

戰熊三千

2 6 10 1

馬

要潘了

咁玩尻d手足

潘狗終於爭氣 好感動

最後我買左潘頓擔拖埋自由旺算

喂潘頓 屌你老母

今晚潘狗變我潘
雷神變雷狗

反潘想4
潘會去馬

太平風

大岩蛇玩9雷神？

輕鬆

呢啲練馬師好日唔搵我頓
一搵仲要靚位

星期日我頓閪到震 我同樣又係閪

不如你買潘呀

唔緊要
上次大賽日我拉汁錢汁到傻

方蛇幾期18馬膽未撚中過

7yiu 又針

大岩蛇燈完波，又黎燈馬…屌

潘狗星期日已經比大佬彪燈完
咪咁

大哥我買左莫狗呀

實撻馬膽貼左咩

從頭越無3甲我退出馬po

係 等今晚仲有歐聯瘋狂派錢

Breaking news !!!!

其實太平風都唔差 睇埋行圈

冇金槍六十佢中撚到咩

方蛇講乜撚野生蠔

鑽石達人

勝利在手

ABBA

我係度

from Happy Valley!!!

何妖又大熱

雞寶18馬膽問鼎高峰輕勝寶尾王同盟力量

四千金唔同頭先果隻 呢隻踱踱下又唔見幾日

潘三倍騎王抵

星期日輸撚死 今日睇馬了

田雞今場去馬

poli

方蛇開始gel八卦

跟

輸撚死我
Allin 咗我頓問鼎都唔夠我回

fact check左方sir上連登

方蛇：FACT CHECK最緊要

貓蛇又迷潘
Btw好耐無見

佢係推拉師黎

八掛做膽

方蛇又扮黃絲
同一陣線齊心便事成

結婚咁耐 生咗仔未

有冇tg gp?

從頭越 食得

方sir 又扮野

戰熊三千今場應該會外面衝上黎殺晒

「全年重心」：

特駒聯盟 win place !!!

呢匹馬總共跑過三場，
一場1200米入位
兩場1400 米跑唔惦
真係似足呀哥友瑩囍，父系Zacinto呢個種跑1200米硬淨，遲早學呀哥上2班搵食
呢d DNA, 4班真係留佢唔住

雖則上果兩場1400米根本跑錯路程
順帶一提，策騎既貝力斯亦騎到離晒譜
9Nov果場騎到隻馬全程搶口，最後見冇得贏連辮都冇打
23Nov果場仲弱智, 窄跑道C欄你竟然大外檔5疊轉彎，蝕位打辮搏後上
屌，唔怪得貝力斯係騎師榜墊底咁陰公

今場換返大師傅李寶利，即刻信心返晒黎
20 Oct 當日入位就係靠李寶利騎，飲恨屈居第三，3歲初出馬黎講，其實整體發揮唔差。當日既完成時間亦好快：1:08:86 （標準時間1:09:50）。而當日拎頭一二名既合衷共濟，發財寶，都已經升晒去3班，分別66、69分，睇個勢仲有得升，起碼上2班。當日初出輸俾強組之下，老實講，非戰之罪

順便講下隻大熱門3號點解唔洗買
呢匹馬完全唔穩，對唔住個賠率
上場快地都跑1:09:30，時間上實在係太慢
上場既潘頓既發揮亦已係Best form
今場換何澤堯，抽到4檔亦唔會有加乘
實力露晒底
過熱忌棒

今日C跑道形勢大利前置放頭
特駒聯盟呢匹馬上場12檔都放得出
更何況今場7檔？
絕對輕鬆搶放，食盡C檔形勢
今場仲要比初出入位果場減左4分

天地僑福

tldr

合進駒

打咁長篇野

點解張相會笑到露齒

R3 4>1,6

識揀了

呢段野要打幾耐

又陰啲陰啲做威水

戰熊三千？

方晙暉：搏牙蔡，要6號

忍唔到笑

八卦 特駒聯盟 太平風

見你打咁大段，買$100試下你

p綠格左 冇人賭電腦版睇唔到

3 4 10

6>5,1,8

勝利在手個披

今場就信你

單係張相已經要支持我彪

勝利在手p 得1.6

最近有d運仔，四連環買左1，3，4，6

改左名都認得我
未啦 係香港唔係好想生
睇下過幾年會唔會過英國算

Skip了

劇本係大xx串q

想要希蛇
見佢11月中冇啦啦拍課草閘，有D奇怪，不過似減埋1分落5班

有得走就走啦

起底咪得
過到就過啦 香港真係

本身都想買呢隻 太傷啦休息下算

耿爽：我們對大佬彪gel頭的友善之舉表示誠摯的感謝。大佬彪此舉取得豐碩成果，將為中國與大佬彪全天候戰略合作伙伴關係增添新的動力。大佬彪此舉這符合雙方的共同利益，也是兩國人民的共同期待。中方對大佬彪gel頭表示祝賀。中國與大佬彪傳統友誼深厚，雙方是患難與共的好兄弟，真誠相待的好朋友，共同發展的好夥伴。中國始終是世界和平的建設者、全球發展的貢獻者、國際秩序的維護者。我們願意與大佬彪共同努力，開啟兩國關係發展新的廣闊前景。

面對新機遇新挑戰，中方願同大佬彪一道gel頭。中方願繼續同國際社會一道，為大佬彪gel頭提供力所能及的幫助。中方願同大佬彪一道，以gel頭為契機，增進政治互信，深化互利合作，加強在國際和地區事務中的溝通協調，造福兩國人民。作為中國與大佬彪人文交流的重要內容，gel頭長期以來有力地促進了兩國人民之間的溝通和相互瞭解。

我們願同大佬彪共同努力，攜手推動中國與大佬彪關係不斷取得新的發展，打造新時代更加緊密的命運共同體。我們堅持在國際事務中發揮積極作用，為推動全球治理體系改革貢獻“中國智慧”，為斡旋解決國際地區熱點問題貢獻“中國力量”，為世界經濟發展注入“中國信心”。中國與大佬彪的合作始終遵循平等互利、合作共贏和商業化原則開展，合法合規，利國利民，不容他國置喙。同時我們希望大佬彪在gel頭過程中秉持公平、透明、非歧視原則，對各方一視同仁。

中方願在一箇中國原則和和平共處五項原則基礎上，同大佬彪加強各領域務實合作和友好交流，造福兩國和兩國人民。中方願同大佬彪一道，繼續加強戰略溝通，深化務實合作，深入落實兩國元首共識，推動全面戰略伙伴關係不斷邁上新臺階。中方尊重大佬彪人民的選擇，也呼籲國際社會尊重大佬彪主權，尊重大佬彪人民自主作出的選擇，不要干涉大佬彪內政。

生豪賴仔私家馬
好撚準

係一個月黑風高既晚上 肥鬼要出手了

靜啦屌

6-1-7

正評係俾你咁有心機
利申：無睇晒

3-6 qpq

屌，而家先睇到彪哥特駒聯盟，閪啦

迷十三巴今年追我達應該執唔少

我都大傷 屌
星期日小玩算

隻2做乜鳩

咁大篇都唔俾面

田狗win

嘩隻8，10倍一野打落4倍

我愛13

勁癲

假馬

嘩 10倍落到3.8

勁撚到，10倍>3.8倍
食撚到勁應

gel啦望

假撚到

再中冷P

多謝大佬買左p

gel

天地僑福goalllll

打左幾多錢落去

葉楚航

假到 10倍 得返3.8

頭暈啦，蘇兆輝幾時死 中咗肥鬼腳

Cls根本馬主玩撚哂

蘇兆輝

落飛黨屈曬

啲飛乜撚嘢事

啡格開跑....

賤到呢 10變3.8

何妖漏閘

仲唔捉到你肥鬼

佢落飛真係一棍

蕾拉條仆街癲撚夠味

其實本來過完關 p都係得1.9

6-8 QQP啡格屌

呢場假到仆街

買嘅時候有10倍on9

彪！

明明有11倍....

屌你咩 8w68q比人搶錢搶到咁

何澤堯騎師王十幾倍堆大熱真係閪哂

啲飛

落撚到..

假到
啡格w cls icac未
好在今日西馬齋睇

肥鬼又食

Where is ICAC

勝利在手當勝利風範賭？cls

捉到腳，用咗蘇兆輝膽，吐血

打劫

想報警

假撚到 仲要八卦漏閘

$18位置 本來on9 然後變抵賭

8 6 5 1

2019仲報警

呢場icac 啦

Icac啦

大岩蛇又輸

大家有賺就好
我買1w3p 都有錢收

真

從來未見過咁撚樣

田雞好風騷

Thanks祝贏

仆街啦何妖

賭多d谷草

兩年前柒俊隻辣得很又係咁

講個笑話，神州福星大熱

報證監

今日齋睇 唔賭

屌你老母好似贏硬咁轟落去 報icac啦

個個話田廢 但就係win到
馬評成日話何妖勁 根本同田都有距離

今日齋乞 唔賭

同理，2019仲ICAC

67啦莫狗

第四場放飯算啦 呢組馬搵撚賭

想買田雞騎王

蘇兆輝跑短途真係好撚廢
無諗住要搵位咁
有你無你走出去

愛馬埼豐

一場一場計講經咩

等落飛

八掛漏閘 太平風頂住特狗聯盟
潘莫都冇影 cls

今場又冇步速

同上年完全另一個人咁

唔係隻太平風係到死頂搞到特狗要縮番落去
分分中殺鳩落飛黨

場場都係是撚但跑
直路飛出去馬有就有無就算

想一棍p

我想講 跑到轉灣先啡格 大佬馬會你唔好假到咁啦

方sir賭左蘇輝 燈到唔放

咁又唔係

出閘前腎仔都報左打到落3.8

羅富全一對都咁熱，無底出玩

10》4.x>3.8

跑靜400米先洛飛 點買

腎仔開閘前都講左4倍

呢場淨係諗d馬點互動都諗死你啦

我聽收音機都無報

埼豐一放到尾
完

王者

奔馳寶馬?

J2聽住佢笑住講

王者？

大概 無記得咁清楚

咁冇得講啦，邊有得話人假

肥鬼召集區

有program mon 飛，mon 到佢入閘先落到on9

又嚟

無四十倍唔買

輸錢都要用下個腦嘅

我同新力巴齊上齊落

原班人馬當原居民買啦

點知係原居盟友

今晚請跟實我
重注重心

第1場
洪荒駿駒 輸

第2場
肥仔 第2

第3場
戰熊三千 輸

第4場
精彩飛動

上次大注左多多，今次再要多次
搏佢11檔走外疊慢步速對面直路走上去
橫掂隻馬沖程長

肥鬼今季所有頭馬都係長途馬

假=輸錢

屌你呀串鳩我岩蛇

岩蛇

真心 咁撚好放 堆馬咁廢 咁都唔買
唔好話自己識賭馬

大岩蛇又黎料

2-4-6

騎師

最慘係成日黃色大字 又抽又退出咁
講啲唔會做嘅嘢

原班人馬WIN

原班人馬-多多-神州福星 QPQ

佢差我幾次含撚了

馬主料 原班人馬

王煮再現

咪臭係 周圍害手足 放埋啲山埃毒料俾狗屌

肥鬼求你食啦

多多

Many many

1 wp

寶寶龍

潘頓今日又撚9賭仔呀

肥鬼又比人擊殺

田雞

成堆係後面發撚哂夢

on9 情趣

一出外檔又唔騎

割撚第四

莫/田

你睇下寶利肉緊到 好想食呢隻
肥鬼笑4

王者再現俾人殺埋p 賭西咩

狗會個分段壞咗？

莫蕾拉on9

佢斬過隻乳豬未

部能

肥鬼冇益

1, 4

又做愛

唉，我屌隻情趣以前中過w，今場佢同王者簡要左郭撚

神州福星又塞

屌 影輸左

屌21倍

改叫神州塞車喇

買部能輸能到褲都冇埋

田雞咁屈

標題馬贏

On9 平頭都第2

多多 唉

陣間超趣咪食能硬

今晚請跟實我
重注重心

第1場
洪荒駿駒 輸

第2場
肥仔 第2

第3場
戰熊三千 輸

第4場
精彩飛動 輸

第5場
童話

[三圓䮭路紅星]十二月十一日跑馬地九場賽日討論區II

我買李寶利搭史卓豐

你咪能再燈啦

咁都影輸 牙拉
入面地真係好閪

我呢2場無玩 呢場我要買我拉了

1001未

我屌 童話無啦

跑岩哂都要輸